有冇方法可以著白底衫而唔飛釘

認真非膠
好想著白底衫出街但又成日飛釘比人笑

體脂低未唔會飛lo

乳貼

樓豬未入過波咁廢

戴Bra

切左粒lin

男人老狗

踢波

認真

磨走粒lin

禁凹佢先

正解

秒

剃左粒釘佢

落雨踢波囉，今日去踢啦

剪走粒Lin

咪成日扯lin旗啦

油白粒lin

當粒lin係粉刺咁抆左佢

用膠紙痴